Exercice
========

On considère dans cet exercice un graphe orienté représenté sous forme
de listes d'adjacence.

On suppose que les sommets sont numérotés de `0` à `n-1`.

Par exemple, le graphe suivant :

``` {.python}
digraph G {
0 -> 1, 2;
1 -> 2;
2 -> 0;
3 -> 0;
}
```

![image](graphe_exo_130.png)

est représenté par la liste d'adjacence suivante :

``` {.python}
adj = [[1, 2], [2], [0], [0]]
```

Écrire une fonction `voisins_entrants(adj, x)` qui prend en paramètre le
graphe donné sous forme de liste d'adjacence et qui renvoie une liste
contenant les voisins entrants du sommet `x`, c'est-à-dire les sommets
`y` tels qu'il existe une arête de `y` vers `x`.

Exemples :

``` {.python}
>>> voisins_entrants([[1, 2], [2], [0], [0]], 0)
[2, 3]
>>> voisins_entrants([[1, 2], [2], [0], [0]], 1)
[0]
```
